張繼聰情人節當街自彈自唱冧死阿Kay

仲有周國賢

良家婦女謝安琪

最潮造型：蝴蝶酥髮型

最潮造型2:酥炸蛋散頭

回到清純時

被網民指她是「技安琪」(胖虎)

現代聖母瑪利亞能未婚懷孕

仔仔擁有媽媽優良DNA

嗰隊busker 係邊隊
真係三生有幸咁都撞到佢地

街裏愛人一對對

陳生你隻手

好撚正

向偶像致敬

做個勇敢中国人

好撚sweet ahhhhh

識自彈自唱真係好charm

哇屌你老味周國賢就收嗲啦好撚難聽呀

張生真係男人中典範
錫老婆顧家室
人緣重要極好

無話明星

隨街行過即興借結他唱番首情歌真係冧死女

第一次認同你

冧到呢⋯

唔係明星好難借到

我都想有個好似張繼聰咁樣既老公

呢條友心思真係好細密，有耐性又吃得苦。當初無人識佢果陣，連未整容嘅中出Kay都屌得落，到滾撚大人個肚，仲無恥到一邊聲稱自己基督徒一邊大肚搞婚禮，然後咬老軟有咗固定收入，就去瘋狂做gym企圖轉型，再利用老婆响娛樂圈嘅面子搲撈博翻身。最後好似傑青得獎咁日日出文發表辛酸史，講自己當日幾慘幾懷才不遇點努力，連抑鬱症自殺都出埋，真係寫個服字。咬老軟嘅人我見得多，真係未見過咁忘我。

咁人地而家紅得起 唔係懷材不遇係咩
無實力點捧都唔會紅啦

勁廢：我喎，唔借款

蛋記打手出沒注意

咁嘅嘢都屌得落，簡直比當年越王勾踐臥薪嘗膽有過之而無不及啦，我話直情扺佢發呀！

上面條友做乜能嘢

其實上面張相都幾靚

謝生你好

呢兩公婆成日做埋d小動作曬恩愛好撚反感
P.s. 好憎呢兩公婆 但我唔係英皇打手

圈內formula，無人影到偷食就扮欣愛搲撈，比人影到偷食就鬧婚變搏見報。

英皇啲仆街含撚死返出去啦

見慣不怪 只要有kay嘅post，佢地就會出現，上面堆圖不下出現過n次，你好快就會習慣
最近佢地仲勁到...連講何鴻燊就瓜嘅post，講到四太梁安琪，佢地都可以link落阿kay到，然後post呢d圖出黎 雞蓉打手好波！

上面D撚樣好撚煩，我係張繼聰睇番條片現場反應都已經知唔撚駛理班儍鳩

阿sa岩岩洗完碗？

姿色份子班fans又屈祖兒

柒頭瓊

廢柴老公又幾型

塞春卷塞上肺嗰隻雞都有打手？

你哋屈人就得

我都想講

Sry囉 乖 唔好嬲

周國賢好好好好正
手結他真係
估唔到張繼聰唱歌都唔錯
其實幾鐘意睇佢地兩夫妻曬恩愛
好過睇邊個邊個婚外情爭產乜乜乜

上面個張好cute

女大十八變

個個變姿色份子

班英皇打手真係好恐怖
成日唔抵得阿kay依家名成利就又有幸福家庭
講真你compare容祖兒剛出道嘅相同依家比都好大分別
係依家叫做順眼咗少少，咪又係整容

好屈

厲害 可以感染埋身邊既人
又唔會話要好大場面好誇張咁

kayBB世界第一

Show Blocked User - 熱茶袋走

女大十八變，十八無醜婦

張繼聰本身就係歌手黎

真係勁甜

岩岩睇返維基
原來阿聰係音樂底 識玩樂器

木紋佢作曲㗎嘛

一首歌打足一世飛機

佢幾時有打過飛機 似係你幫佢打多d
佢仲作過好多歌都幾好聽，不過唔紅

Btw真係sweet到漏油

屌你突然多撚咗咁多haters真係痴撚線

Kay係大公司都仲好， 細公司果d先慘

根本唔同級數，要打手？

容嬸嫁都未嫁得出真係無得比

唔知幾時有呢啲機會彈到比佢聽
唔怕唔識彈 最怕無人肯聽

英皇班打手真係惡撚過中共

英皇之後d新人之後做唔起
同佢班打手好大關係
搞到英皇犯眾憎

整過喎.

你見佢地每個留言都負評就知

狙擊得好
成撚日都淫kay 淫kay 呀嗱

大家要學吓忍住，唔好俾頭幾個引戰留言引導到離題

現場觀眾應該都好難忘

仲有千帆

嗰條熱茶乜鳩係熱狗嚟
[九龍西補選] 曾麗文：毓民、陳雲加起來就係天下無敵

又啱啱死老豆

爸爸突然過左身...

原來身邊有人過身 係一件好可怕嘅事

所以係痴線咗啲

周國賢唱功真係垃圾

佢啲新人咪又係俾自己公司個雞容打壓
咩張達明中出漫嗰啲幾年都出唔到碟
佢地應該心入面都係勁憎雞容

睇完張繼聰低音深情唱學友...
再睇佢把chok 聲唱d mk 情歌...真係有d 尷尬

咁多年來都係英皇旗下的新傳媒唱衰謝安琪
而家就開始搞吳若希
祝英皇娛樂永遠都捧唔紅新人

好撚癲

唔弱雞咁垃圾都搞
英皇使唔使驚成咁呀
用啲資源捧下新人好過啦
食足廿年老本都係雞容

原來係學友 唔怪得有資格批評

btw睇返張繼聰個ig
原來佢同梁勁廢一齊玩過獎門人

真係好撚sweet

唔明點解要收爹，佢係有實力既歌手
佢唱live真係無得輸

以前冇咩人識 但今時今日
佢真係好撚型

上年拎左某人個女金 其實已經預左會出番黎

所有女新人一上位佢都搞架喇

笑左

好親民

落區探訪

防不勝防 先係佢代表作
呢首打足十世

Sweet到漏

完全封鎖左

睇下人地幾sweet

春卷果d仲係到7下7下

佢出道嗰陣隻"烏龜"幾正

所以雞容而家咪接棒做樂壇人瑞囉

轉頭有人會出嚟話唔係賣唱功

想屌張生

仲記得kay出第一隻碟嘅歌
但完全唔記得咗呢件事
自膠

好多英皇打手

cls雞容啲打手咁快騎劫咗

好撚好聽wor

目黑咁撚正都叫mk情歌

當年 張繼聰 方大同 張敬軒 王菀之
四個畀人叫做香港創作四小強喎

佢live真係好撚屎

張繼聰同kay真係好正 自kay拎咗女分之後 連登就好多打手攻擊佢地

你好撚煩啊屌你老母

班蛋記打手做多咗啦
諗起個咩陳家樂又係咁
有冇咁蠢

無陪訓仲算三陪

咁多蛋記打手

蛋記打手全面進場

當街當巷打野戰就話啫

容嬸痴埋件賣剩蔗度都嫁唔出

散撚咗啦

本來唔僧容嬸，係班打手煩到西咁，搞到神憎鬼厭

唔鍾意謝安琪=蛋記打手
啲邏輯好到呢
知啦知喇，呢個世界個個都一定鍾意技安琪嘛

樓上隻英皇狗好有當年king姐既風格

完全唔會消化一下偶像唱嘅歌想表達緊乜嘢
話緊你地班冇思考能力嘅人啊

但呢個時候唱 目黑唔係講相遇到分手咩

黃金入球囉唱

係既 但呢首紅丫嘛
佢又熟

又是互望開始分手作結的戀愛短篇

Show blocked user 熱茶袋走

周國賢

好過送咩撚野花

啱喇block啦，香港係一言堂社會，只係會接受一種聲音